window update fail

師兄求救
電腦不斷重新開機
但個mon顯示話 "正在還原舊版window"
可以點做？

重裝個Windaows

呢度係硬件台喎